有無人上到Telegram 呀！！

我同幾個朋友點幾開始上唔到..

係咪今次輪到TM 出事？

通返了

又壞

我一路都上到仲同朋友test過大家都用到

死左